高普不滿紅軍遭遇爭議12碼判罰

利物浦2-1擊敗錫菲聯，比賽之中紅軍遭遇爭議12碼判罰，賽後高普（Jurgen Klopp）對這個判罰表達了不滿。

高普表示：「我一點都不感到驚訝，對陣錫菲聯這樣的球隊，你必須非常努力。錫菲聯教練韋達（Chris Wilder）對輸波的結果可能很難接受。」

「我們被判12碼的那下，甚至不是犯規。在一個賽季之中，我們很多時候都會遭遇不公正的判罰，但我們不得不再次出發。我喜歡這樣的比賽，因為你也贏得過一些簡單的比賽。經歷今晚這樣的走背字比賽後，你會更容易贏波。」

「爭議12碼失球，讓我們遇到了挑戰。但幸運的是，今晚我們克服了這個困難，所以也許我不該過多談論這次12碼判罰。」

thats football

平常心